【正視聽】無須FC，阻膠都係狗扮既，一律私了

私了就要盡力打
太輕手就會輸民意

不要說：唔好打
試著說：出力打

一早講左
起哄同阻膠兩班都可能係加扮
和理非怕事
點會起哄同做左膠
真和理非只會攞起手機影相同食花生